【1852】立法會於傍晚發新聞稿，下周一及周二（6月17日及18日）不開會。

From tg 資訊頻道

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

用緊拖字訣

19/6 關鍵

拖佢老母
行照遊
會照集
16 17少一日都不可